今日「天氣」 真係痴撚線 凍過 北海道

北海道-10度 都冇香港10度 咁凍
香港濕凍真係世界第一

深山又真係凍多幾度既

住緊

凍撚過北極 香港係全世界最凍既地方